# 您可以用Partner平台做什么
1.首先通过[https://partner.9am.tech/user/login](https://partner.9am.tech/user/login)登录合作伙伴平台

2.登录成功后，您可以在合作伙伴平台中新建项目、管理项目、设备以及添加/编辑相应的客户和用户
![image](../image/p2.png)
### 管理项目  
在项目工作台栏可以新建一个项目，或对进行中的项目进行管理，如：编辑点位、编辑平面、部署传感器、部署网关，还可以编辑项目、设置功能权限、个性化、开通API接口权限和暂停项目  
### 管理设备   
在设备管理栏可以管理网关和传感器，在网关页面可以查看到所有网关的信息，并且可以编辑网关的别名、位置、所属项目和备注；在传感器页面您可以查看到所有传感器的信息，并且可以编辑传感器的备注  
### 管理账号  
在账号管理栏可以管理客户和用户，在客户管理页面可以查看到所有客户的信息，还可以添加客户，修改客户信息；在用户管理页面可以查看到所有的用户信息，您还可以添加或批量导入用户，导入后的用户仍然可以被编辑、删除、管理权限